大肚婆 uodated

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有一萬二千人簽咗
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

thank god
祝母子健康

天有眼
如果個BB同個大肚婆有咩事
班牛屎佬真係死20次都唔夠

Fact check?

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，要全部人知道。

推

全民頭盔月

冇事就好

唔想炒車 究竟有冇大肚婆

打人班元朗冚家產幾撚時死